不開心召集區

好想搵返你阿！！
但點解我次次都無勇氣搵返你！！！
打完訊息都唔敢send比你！！！
我驚搵返你 你會對我感覺再差

雖然知道自己唔係妳邊個 但好想每日見到妳 好想知妳每日諗緊咩 煩緊咩 妳同我講野多果時 我就特別開心 心情都好d 尤其有次搵我講心事 我覺得你開始信任我 依賴我 到差唔多覺得同你幾熟嘅時候 你又突然唔理我 講少左野 然後我就晚晚係屋企亂諗野 係咁諗 係米做錯左d咩 諗真d 我又唔係你邊個 其實好多野唔一定要同我講同我交代 嗯 都係嘅... 但一諗到如果有人搶你走 我就會接受唔到 (雖然你本來就唔屬於任何人 用搶字好似ff係自己嘅野咁)

心情成日因為你嘅一舉一動大上大落 好想擁有妳啊

我好想死。讀書讀到好有差無曬passion

我好想死。

點解會變成咁

唔好提啦
全都怪我 不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱

樓主都過左黎

Hi

唔開心

做咩唔開心

其實我同你一樣
但我係一被冷落就會胡思亂想
最後逃避佢

鬼叫我只係個普通毒L
對佢黎講根本唔重要

逃避你卻又期待我可跟你做情人

過左好耐la 邊緣人係咁架la 冇人留意到 毫不起眼

不開心

心痛
點解自己廢架
人地三兩下已經唔記得我
我仲係原地做咩
向前行小小 又向後行向後望
唉
工作壓力一大
就好想搵個依靠

誰輕輕叫喚我

唔開心 但又講唔出點解

Ai Diu lee Lo Mei

x2

女朋友好痴身
日日都想見
我有時真係會覺得好累
但係又唔想hurt到佢
我只係想好似一般人咁每個星期見幾次 我就覺得好夠
有時覺得自己好自私
但係每日都見其實我無曬私人時間
唔敢同女朋友講
點好

k 先生 可否阻你十八秒鐘看看信